發明咗樣無撚用嘅嘢

真心無撚用 我連佢個名都改埋做無撚用

目標顧客：港女
因為佢哋最鍾意買無謂嘢

照字面解就係撚用嘅模
好似condom咁 但就齋笠龜頭

中間配備唔同形狀嘅模 等你射精時造成唔同效果

港女至buy 心形

當女朋友問你有幾愛佢 你就可以用呢個模·撚用 將滿滿嘅愛意射出 喺佢嘅子宮留下愛的烙印

另有不同圖案可供選擇

星形

hello kitty

melody

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

hi

慢咗少少

發明師

笑死

creampie模

100/10

下次開post前pm提我先

0.5/10 不能再高

L其M

正評俾個GIF既. 發明師

今次唔太掂

有無half life個入字？好match個idea

有冇咁多精呀你

可唔可以當杯用
加8蚊買埋飲品巴
飲品巴打幫我無限refill

正皮係俾最後個CS噴漆

香港動畫界將來就靠曬樓主

你發明嘅邊樣係有用

就係要呢D! 上連登就係要睇呢D post

件發明 明明要有撚先用到

我射得唔夠多，有無咩模推介下

bam得啦
有埋片喎

無晒靈感了

都唔會夠我快 死心啦

blue heart

香港動畫界既掘起要靠哂樓主

對你唔會死心❤️

專登叫個fd打畀我睇 我照住畫

回塘

集資未？

btw可唔可以送一打模撚用俾我
唔想咁快做爸爸

整細啲咪做到個效果

乜又係你呀惟生

可唔可以發明個自動打J連事後清潔器

bam

越嚟越夾硬 唔好笑

feel到樓主返黎了

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

cls公司

想要港共區旗

試下擺去眾籌，可能會發達喎

可唔可以自己刻字上去
我啲子孫死前起碼有番個名

串緊星巴克咖啡？

平時射精多到好似水槍咁可以畫畫
用唔到樓主發明了

正皮比最後幅圖

太陽能電筒?

你射精射水柱架

真心好無聊
唔係話咩連登唔俾有膠post熱門
但真係一啲都唔好笑
仲要成撚日都上熱門

Hello kitty冇咀

仲以為你發明左自己

玩下水喉咋喎

召喚黑人chok水喉gif

幾時有得買

有玩過應該都會笑

好辛苦 不了

樣樣都可以畀大家恥笑 釋放壓力

原來妝係咁化的

正評係畀樓主仲係青頭既

尷尬，非常尷尬

照字面

?？

達文西再世

高

CLS

用完仲快做爸爸喎

我諗諗 你用劇本同我換？

覺得ok

無走過

下次會再努力

穿窿嘅？？

cls

喔屌我get錯左
以為dom咁樣 原來係穿窿

可以 另外收錢啫

呢個一般般喎，都係如履薄冰鞋正啲

我出錢同你整
樓豬係咪戴出街先

用呢個咪慳水慳力 可以畫埋其他嘢

好串

我都無畫 嗰個鼻嚟

你睇唔明

自膠

香港終於出一個媲美 達聞西、愛滴生 既天才發明家

好野

大發明家

笑4光之美少女d心心死光咁

流精就有你份鬼射到咩你

好鍾意睇樓豬啲發明

放鬆d啦香港人

可唔可以唔好出咁多po洗走啲熱門正經post

樓主好野

你出世

好似低質左

多謝樓主pin

創意回流

你既人生有冇咁撚悲哀可憐呀一個膠post都容納唔到死返去cctai圍爐啦

我冇話容納唔到 我只覺得低質啫
你連一個cm都容納唔到？

有無櫻木花道模？

完全0/10

發夠未？

今次幾過癮

今次幾高汁，提升下質素穩定度

想知清個腦係咩構造

發現樓主嘅創意真係嚇撚死人

樓豬幾時發明埋屌你老模

屌

仲要睇佢個樣就知
覺得自己好好笑 好有創意

隻hello kitty同 melody 中左輻射？

見到笑撚左出聲

今次幾好笑

1000/10

❤️

係咪即係個模中間穿窿就係為左射個造型出黎果然係無撚用！！

液體唔冷卻點定型呀
應該射既時候可以瞬間冷卻
咁就good啦

樓豬幫我發明個放工揸車唔使塞車嘅方法

話得太似會畀人告

中出心心

畫

好浪漫

but me mo girl

最尾CS logo笑撚死

全世界都要啱你心水？
你都幾撚右膠 你打機打開私服 住開世外桃源？
一個post上到熱門證明有佢本身嘅受眾 你唔係咪唔好click入嚟
而你click入嚟不突止仲喺到故作清高 講真都幾肉酸
我建議你quit連登啦返香討啦 嗰到嘅uniformity啱哂你

尷尬

個名幾撚得意
但最正都係水鞋同晾衫架

晾衫架1000負評

真心好無聊囉

我覺得起碼要有個擴散效果模
仲有機會見到彩虹

堪稱2020年最有用嘅發明了

樓主你都發明幾多嘢下

其實我都係講唔好笑
點解個post唔岩我心水要俾你屌？
受眾就唔講得？
我覺得唔好笑留個cm 你需要咁撚大反應？
屌你講句批評就叫扮清高你都幾有趣

就咁射成唔到型喎，我覺得可以參考花型洗手慕絲咁，內裡加入製泡品，咁就可以射出不同3D型狀喇。